問政府及電訊商換走華為？

日本佬都制裁埋華為，5G基站都做唔到，又冇「啪屎」換，政閪府同電訊商幾時停用兼換走華為？有冇傳媒敢問？有邊間硬頸死撐唔換？唔帕怕俾全港制裁？
閪閪閪閪閪閪

香港唔用，邊個接死貨

新口號：全面加大力度引入華為！打造更快更新更安全5g網絡！

非洲,簽哂約
反而香港可能冇貨用
smartone 5g用ericsson,smartone應該可以食盡5g市場

唔棄用華為既電訊商，股價要跌幾多?

要twitter提歐美，以後出訪非州，小心俾華為偷資料

政府一直都科緊水比華為5G
邊有得咁易走

但係香港華為5G先係常態
劣幣驅逐良幣

但冇「啪屎」換

冇「啪屎」換，香港可以斷綱……名正言順，原來係咁

無錢咪畀啲沙漠當找數囉